是日午餐 餓撚請入。。。

$27 兩餸頹飯

圖

遲咗up

唔鐘意大鑊飯
覺得好濕

冇錢要食呢d嘛

兩餸到咁樣衰

好食咪得

我啱啱都食咗兩餸飯

邊兩餸

番茄炒蛋 南瓜雞

蘿蔔炆排骨 木耳炆雞

屎

你老母幾時拍天水圍的日與夜比阿伯大大力屌